點分女仔係被動定無意思？

照鏡就知

簡單啲講就係所有女都對你冇意思

此post已完

睇性格，但個人唔識睇極度內向女
如果持續溝一年而關係明顯親密咗，但女方表現唔直接，我會當溝唔到，即使感到可惜或唔捨得，直接fd zone算，ff少陣

忍到一年都唔容易

表白完就知

咁都要比機會人地嘅